文宣 中國人其實是一個宗教

近一年，常常和親共的人討論 在理性討論下，他們永遠在詞窮理絕之時，他們必定會問一句，你是不是中國人？我會反問他們 什麼是中國人？ 他們永遠都答不出來，但心裹想著的是我祖宗十八代都是中國人。

但事實呢？梁啟超之前，根本沒有國家概念，就連國家概念都是進口西洋貨，甚至我聽過一種說法是所謂炎黃子孫的現代概念都是抄日本天照大神天皇傳說的功課，事實上古代只有朝代及地域同鄉概念，也許有漢人概念，而中國人本質概念是什麼呢？ 就是五族共和，而漢，滿，蒙，回，藏，基本上這五族是世仇，相信如果你穿越回宋未元初，明未清初，對你祖宗說你是和滿蒙共和的中國人，相信你就變漢奸了。

祖宗十八代是中國人，炎黃子孫就是教友們所崇拜的圖騰，主要信徒就是漢人，其他五族，滿人可能己經完全中國化，但蒙，回，藏人 看看外蒙的反中暴力組織的盛行，新疆的維穩，藏人達賴的抵抗 他們根本完全不信教，要說服他們是炎黃子孫，就好像日本人在侵華時期向民國人民推銷大東亞共榮圈一樣難以接受，我相信如果日本人對東亞大陸（華）戰爭成功，法西斯政府必定會推銷大東亞人的大統一概念，生活在東亞大陸的人，祖先就不會是黃帝，會是天照大神，攪不好還可以在對歷史的扭曲造成的金魚記憶加經濟發展下，在90後 00後攪起一個大東亞民族自信熱潮，不信可以看看現今大共人民的金魚記憶力及台灣日治後期島民的歸化，李登輝到現在還認為自己是日本人 ，不要小看筆的力量。

中國人的本意是一個滿清維穩項目，在列強欺壓下團結漢人的手段，八國聯軍 及火燒圓明院有不少帶路黨及大清百姓參與 ，清未革命黨造反，高舉炎黃子孫，就像劉邦斬白蛇起義一樣，起義需要一個信仰，但革命黨說服力比大清更強， 但炎黃子孫，驅除胡虜，在革命成功下， 大漢主義不利維持原有大清國土，中國人五族共和 大家共同是炎黃子孫的宗教就應再興. ( 事實上五族共和是滿清立憲的功課）

為什麼我會說中國人是一種宗教呢？美國人又不是一種宗教嗎？不同的是美國人是一個國籍概念，無論你是白人，黑人，黃種人 ，是否在美國出生，只要你是有美國國籍，你就是美國人， 這是基於法理及客觀的理據（事實上現今美國總統祖先是德國移民）而中國人的圖騰 炎黃子孫 基本上是印度教的種族制度及一神諸教神的子民是一樣的，因為中國人這個身份是先天的，無論你是什麼國籍，首先你是中國人 ，因你是神的血親後代，祖先是一條龍，如果你用歷史及科學去質疑中國人的身份及起源， 中國人的神族起源和聖經的創世記是完全經不起科學的考驗，也不需去做什麼DNA 起源測試（本人妻子她是數百年土生香港人但有很重的葡國基因），單是人類起源是在非洲，中國人為什麼不去非洲認回祖宗呢？神族子民己經難以回答。

我記得有白人問李小龍是中國人還是美國人， 李小龍回答我是人類，普天之下 我們都是一家人，而你問我是不是中國人？我的回答是 我不相信這個宗教，首先我是一個信仰 普世價值的人類，日本軍國主義 ，納粹主義令我知道民族主義是如何可怕 。

推